馬鞍山天橋有人放汔油燒示威人士

瞬間變火球，好癲

咁撚癲?有冇過程

開槍殺人就唔癲？
維護開槍殺人既人唔係仲癲？

拉

又話核彈都唔割
條友燒完仲行得走得 拉乜撚野

藍絲狗黎
拉

香港人報仇你估講玩？
唔計黑警做既，割肚呢？43萬斷腳？

唔好spread la

咁少事
仲要開幾多個post

千奇唔好用呢招對狗呀，成個過程唔使3秒
都唔好預先係馬路倒火酒呀，好撚危險㗎

咪推post

應該白電油

屌 到底係示威人士比人燒定係點

屌你老母開幾十個po

拉
唔好放片
Btw係熱氣

隔離舖有片啦
過份咗囉

傳撚完未呀dllm 自己mon po啦

再唔放火燒班含家產就真係割喇
如果燒警狗同佢地家人就最好
藍絲就。。。都好

事實係over左，但不割，除非藍絲有武器先好咁做。。。

Marvel 既故事係真